男朋友話每年都要同個女仔交換聖誕禮物

佢話識咗好耐 好friend 純友誼
成日喺我面前讚個女仔 又靚又好又乜乜乜咁
以我所知 個女仔都有仔
佢哋明明成堆common friend 聖誕又會一齊約
佢哋兩個私底下約食飯我已經冇理 得個知字
但係點解要私底下交換禮物 而唔係成班咁交換
佢仲要好有心機咁揀禮物 買牌子嘢
其實好介意 但唔敢講 費事佢覺得我郁啲又發脾氣

我可以點？
正評 : 阻止啦屌
負評 : 由佢地繼續

5050
喺樓主提供多啲資訊之前 唔會妄下判斷

你同我交換禮物未得

sp

阻人扑嘢

評已正
豬扒就話由佢遮
樓主都話男友都讚佢靚，唔多唔少都有d 色心鳩痕ga la
俾我就唔忍喇

以牙還牙

搵條仔交換下禮物，約下食飯，牙返佢老母

交換聖誕禮物體液

咁佢有冇好有心機咁揀禮物 買牌子嘢 俾你?
無就可以嬲

係咪我諗多咗
男朋友生日 個女仔仲會親手整禮物畀佢

樓豬無自信

紅顏知己黎姐
千奇唔好叫條仔揀你定揀佢

每個男仔心裏面都有個上咗神檯嘅女仔
可能以暗戀之名 可能以朋友之名
有無出軌講唔埋 但佢心中最重要嗰個應該唔係你

能成為密友大概總帶著愛～～～

哂氣，
阻止=離間佢地多年感情，
你不近人情、小氣

唔阻止，你會銀住銀住，同有日你頂唔順發脾氣
到男朋友冷戰個時，佢會搵果條女

你男朋友係咪12月生日架

嗰條女散左你男朋友就會飛左你同佢一齊

如果大家冇男女朋友
純友誼咁樣ok冇所謂，比你扑埋野又點話
但係大家有男女朋友就好撚心避忌下
又唔係同一西窿出黎

會唔會係我太守舊
但係時下男仔，又幾多個可以對住一個女仔講純友誼？
我見識過大多，包括我自己都覺得冇可能

我就係咁諗
佢成日都話friend啫 咁都小氣
有時佢哋出街做乜 佢都唔會同我講 話驚我嬲喎

係份禮物到偷偷放張約炮字條

條女嬲左你條仔 = 搞點

條女肯應承嘅證明有野，飛得

可能只係神女有心呢
如果你係覺得唔舒服既，咪做d 野令自己gur d 囉

佢會一次過買埋
然後話送埋畀你嘞 唔好嬲喎
屌 好似同條女share男朋友咁 連禮物都一樣

我接受唔到 我連同佢EX share nick name我都唔得
如果係我一定出聲 不過可能一步一步黎
唔可能要佢一下子同個女仔絕交

兄弟feel就唔好攪佢哋啦，
男人同自己伴侶通常係唔會咩都比哂你知
咩都同你講
但會同兄弟feel嘅人咩都講
兄弟feel嘅人好難搵，仲難搵個女朋友
對大家了解得太清楚嘅人9成都只係會係兄弟止步，
如果佢哋係兄弟feel嘅話絲打可以放心

由佢啦 可能佢根本鐘意個女仔多過你

你會唔會送牌子野比兄弟？

會

有福同享 有難同當

放心
你條仔只係一隻聖誕兵

認真，你條仔一定對條女有好感架啦，但會唔會俾帽你戴就未必既

Sp 姐， 乾淨過叫雞啦，你阻止你男朋友迫佢叫雞對你都冇著數

咁唔尊重你

sp關係

送頂帽俾佢帶
正一臭鳩

最後會上撚埋床

不如早啲分手好過，做乜要刻薄自己

其實啲男人可唔可以唔好再合理化呢啲事？
分明就係同條女有啲野 又唔認 用好朋友/知己呢啲身分去掩飾

作為女仔 你呢刻接受唔到就一世都唔會接受到
唔洗迫自己 亦冇得迫
佢放唔放你係第一位你根本控制唔到

想要幸福 分手揀過個啦

mk仔係咁架啦
大家都係契哥契妹啫

分手之後由佢地繼續
依件事唔輪到你阻止

兄弟feel? 你唔好誤導人啦 人地精心挑選禮物喎 你會唔會精心挑選禮物俾你啲真兄弟呀？

lm

留負評嘅究竟係 由佢 朋友啫
定由佢 早日分手

搵返個男仔朋友激翻佢啦。最有效

其實拍拖就一定要識避忌
如果唔係就不如唔好拍
個女仔明知你男友有拍拖都唔識避忌
其實佢好自私(你男友都係)

唔係話拍拖就要冇朋友
可以係一大班朋友見
可以係同對方食飯時帶埋你
可以係耐啲先覆msg
有好多做法係既可以維持友誼又同時兼顧愛情

由佢 早日分手

擺明收兵

佢溝唔到個靚嘅咪揀住你先
你慌個靚女同男朋友分手嘅話，你條仔實狗衝，佢依家只係打定個靚底，等緊一個機會

分啦 唔好害人

早日分手啦

你咪睇下佢買咩俾你先囉

他不是男朋友 卻比男朋友更親更重要

咁都忍到...

最撚戇鳩就係呢句
自信到頂又點呀, 要偷食都食會偷食, 戇鳩

洪永城同脆魚 雪雪雪都係喱種純友誼親密關係姐
冇事嘅 佢個心仲有你咪得 無謂拆穿啦

過來人只想講
千奇唔好為左條女去疏遠個紅顏知己 甚至唔再聯絡

分手啦屌

交換體液

阻人扑野死左會比人燒春袋

交換體液咋？

正想講

我都係咁喎 情況一樣

識得耐其實真係會冇野
樓主唔好諗太多

條女唔知會陪到你幾耐，但知己係可以做一世

你識得夠人咁耐咁了解先算啦，睇得自己咁重要

Sp啦攞明

我都試過
最後已經散

識左幾年都冇野就冇野架啦
介意又唔撚講出黎,又要背後開POST講人
死八婆

肯話比知有個咁既人已經好比面你

咪撚咁小氣啦

明顯sp啦傻系 你條仔都唔知汁左條女幾多劑 醒下啦

friends with benefits

覺得冇問題嗰啲，如果調轉係你條女咁做又得唔得

你只係後備

你味同男仔交換性誕禮物

男友同其他女仔熟就唔正常。

女友同其他男仔熟就好正常。

你又知人純友誼？

其實你自己心入面都有答案喇

過來人只可以講 要keep fd唔係問題
係要識避忌
唔係一句識咗好耐 就可以所有行為合理化
樓主都無謂問你重要啲定佢重要啲
就算個下答係你重要啲 佢同個女仔都唔會斷contact
算好嫁啦 佢肯話你知
大把人選擇暪住另一半 不過都係一啖屎
一係你硬食 一係分手
你接受到個結果就得

講係咁講姐 有啲嘢明啦
唔講都仲有得keep多排

樓主水泡都唔走 等頂綠帽笠到正先？

連登仔：臭雞

約番個女人條仔

有無諗過其實你先係第三者

你同我交換翻咪打和囉SUPER

呢個真
識左好耐啲女其實同男人fd無分別
唔通又會阻止男朋友買野送比男仔fd咩
根本樓主包容唔到 咁樓主咪揾過第二個無女仔fd既毒撚囉

咪係 樓主自己都有男仔fd啦

西鳩利

你都有個咁o既男仔friend
你唔記得咗嗱？

人地鍾意女人就放過人喇

樓主同第個男仔交換返啦

男朋友都講左係純友誼 交換禮物都唔比又專制左少少

人地未識你之前可能已經識左個女仔呢 有咩好嬲

你又同人地條仔交換禮物囉

介意就攤開講啦
收埋收埋只會愈積愈多
最後都係爆煲收場
拍拖嘅嘢溝通係最緊要

究竟係個條女既男朋友定你男朋友黎？

比悲傷更悲傷的故事

其實大家既感情成日都要建於懷疑之上, 做乜要一齊
除非, 佢係識你之後先咁做, 如果唔係你咪由佢LO
同異性感情好都唔代表會點姐下話?

私底下交換禮物，一定係下體交

假如你都有個同地位嘅異性朋友的話
你覺得你仲會唔會懷疑

咪係 人地識左咁耐 唔通仲會有野咩

屌唔好咁中得唔得呀

你個所謂男友只不過係一條死狗公

由佢 朋友啫+早日分手
橫掂都接受唔倒無謂辛苦自己又辛苦條仔

樓豬同條仔感情穩唔穩定
之前有冇冷戰過?

分手啦～無謂做人地既第三者

得喇得喇樓主 男朋友交換就有路又介意，女朋友自己同男仔交換就純友誼丫嘛OK架喇

其實我自己就覺得有個異性frd係close啲又冇共同圈子要單獨約唔出奇
而佢地本身真係感情好到咁都有可能
但係當個男仔明知你介意
又唔同個女「兄弟」攤牌
如果真係一個咁frd嘅女仔一定會體諒佢
唔講只有一個原因：怕個女仔覺得你重要過佢
況且佢居然連揀過份特別禮物俾你嘅心都冇
咁個女仔點睇都真係重要過你
自己睇路啦

愛的書我愛的歌你的喜好太近似
對望就如照鏡子
笑不出我喊不出人群只有你會意
我不需暗示也可以

所有情人難及你敏感
體恤我比較脆弱 填補我淚痕

我只怕戀上了你無從後退
承擔包袱不少忘掉興趣
怕跨出界線 進入了禁飛區
擔心有了愛慕難避免心碎
只有得你這個靈魂伴侶
無私的愛超出愛侶
身邊 數百萬一雙一對 和你是 唯一的一對

愛惜的每次分開你的安慰最實際
眼淚煉成我個體
說不出你看得出靈魂早已有默契
我不需再自我封閉

把我磨練柔弱到勇敢
感激你准我放任 重新再做人

我只怕戀上了你無從後退
承擔包袱不少忘掉興趣
怕跨出界線 進入了禁飛區
擔心有了愛慕難避免心碎
只有得你這個靈魂伴侶
無私的愛超出愛侶
身邊 數百萬一雙一對 和你是 唯一的一對

數十次戀愛漸淡少不免都分開
但唯獨與你從來沒結果只有愛

我只怕戀上了你無從後退
遺失一位知己留低顧慮
怕跨出界線 進入了禁飛區
不必帶著仰慕談話更乾脆
只會跟你發洩離愁別緒
重新講我新的愛侶
珍惜 永遠地一雙一對 和你是 純真的清水

能成為密友大概...........

攞正牌既sp

佢地出街做嘅野 話你知會令你嬲

咁都唔醒水飛左條仔
你個腦去左邊?

因為個女仔而家有男朋友,
所以同你一齊

咁上心姐係女神，姐係扑唔到

即刻分手啦屌

其實由佢買野畀個女仔 再順便買埋同一份禮物畀你嗰陣
你就應該要知你地位低過個女仔架啦

真係唔撚信 兄弟間會送嘢我都覺得奇，打打鬧鬧個種兄弟根本唔會送嘢

哥哥

有D異性朋友係你覺得同佢做朋友會開心過做情人好多

純友誼波

你條仔當你雞炸
佢最愛係果條女
女朋友點都重要過朋友
如果佢講明順便買禮物俾你真心飛得

純友誼 有嘅，愈醜愈純
唔醜就唔包囉

唔比純友誼呀

D女至興咁講

係有路就唔會俾你知

其實男人買禮物俾女朋友都未必好有心機精心挑選啦
雖然唔清楚成件事
但如果我係樓主 男朋友「買女仔朋友既禮物同時話買埋俾你 你唔好嬲」我會嬲撚到癲

如果係女就已經屌左人臭雞

我都唔忍

你贈我體溫 我贈你興奮

我們還有甚麼可以恨

要扮大方好難受
ex有個女best friend 見佢多過見我 傾親計都會提起佢
好肯定佢唔鍾意個best friend 但都會介意囉 顧下人感受係咪咁難呀
最後啲不滿積埋就會分手

你同個女仔地位有咩差別
講=小氣—>分手
唔講=戴咗半頂綠帽—>分手

兩個私底下約食飯已經接受唔到

唔講先仲嬲
佢都識話係friend啦 咁點解唔敢講

那個便是左右手

佢男朋友會唔會買禮物比佢老母先? 講左D咩樓主心照啦

咁佢對你係咪好過佢啲''密友''先
如果佢對個女仔仲好過對你
唔洗講都知啦

吓，我有個fd好專一，唔同其他女出街，咪又係比人帽，咁女有左男朋友都應避忌下

禮物就係彼此既體液

理性討論：
如果個女仔係同樓主一齊左先發生 樓主可以隨便屌你男友
但如果係之前發生嘅話 樓主就只有學識接受
你無可能要男嘅因你嘅唔鐘意而改變
你可以了解多d你男友同嗰個女仔嘅關係 了解多少少 然後接受

人哋識左咁多年都冇一齊
依家都揀咗你啦
唔好搞人哋喇

係根本冇可能 諗同做兩樣野
男仔可以唔扑但唔會冇幻想過同佢扑

兩個都無揀
應該要分手
男人同女人咁close一定有野
就算無都只係未發生
大家心裡都想

冇事ge
普通朋友姐你5好咁多疑la

好似以前有過類似嘅 post

話冇屌過搵人信咩

咁唔抵得 你咪又同男朋友交換聖誕禮物囉

識咗好耐又好friend真係冇計嘅喔，可以都係因為條女有其他仔，或者某方面唔夾，先輪到你啫

一年一度

咁今年買咩好?

唔係唔比佢地fd 但點解唔可以為左女朋友避忌下?
仲要係順便買埋禮物比你 真係吹鳩脹

Sp黎姐

交換下禮物又唔得
on9

你靚 定 佢靚

俾得你知即係無野 咪撚咁小器

好朋友姐

佢同得你一齊，你就信佢啦
如果佢地親密到喺到互flirt，就出聲屌條仔
如果冇嘅話，咪啫係純粹好熟朋友
唔通有女之後，就唔可以有靚女嘅女仔friend？

問黎都晒氣
心中有數啦

佢哋咁樣嘅關係幾多年先？

要屌嘅點都會屌
所以你諗咁多都無用

唔介意分手咪出聲囉
你男朋友講到咁如果你出聲一定炒大鑊
佢身邊既朋友都可能識果個女仔耐過識你
一定冇人會幫你
如果好唔想分手咪由佢
反正佢要出軌你都阻唔到
惟有信佢冇野
俾你周到再算

你有無諗過其實你先係第三者?

分手喇

咁似講緊我 你係咪我女朋友

追唔到咪好朋友囉樓主=後備

直接講你介意囉

如果佢唔理你繼續同囡囡交換禮物，呢啲男人唔要就算，趁後生搵過個

咩撚野純友誼 溝唔到渣

truth

飛撚咗佢啦 對女朋友基本尊重都冇

邊個叫我

你做返一樣嘅嘢就得
呢個世界係咁荒淫無道

條女肯定靚過樓主
冇㗎啦 一係搵過個冇咁膚淺既男朋友
一係令自己靚過條女

扑過野

痴線 一係黑一係白

咁都忍得屎都食得啦
宜家唔走等分鳩同味嗰陣先走？

扑下野都唔得

男友送牌子禮物俾女性朋友
係咪n年前同女性朋友約定過
每年都要交換幾錢嘅禮物？
如果係就冇辦法了

可以同男友咁講
"女性朋友嘅男友會唔會介意你哋嘅關係太close"

都係果句接受唔到唯有分手

利申
有男兄弟
經常單獨約食飯
會買手信俾對方
同男友已結婚
男兄弟就結婚

其實冇問題，佢冇話你係雞就得啦

呢度啲人 一係全部都狗公一係就係淨係識埋哂啲狗公既女 淨係識用狗公思想猜度他人

成熟啲啦成年人 異性好友真係好閒 無乜其他共同好友唔單獨約唔通索性唔見？ 一男一女單獨約會就要係有野係幾膚淺既諗法

如果因為有左新女朋友就要改變同其他朋友既相處的話 咁你應該要考慮應否繼續同呢個人一齊 因為要扭曲自己去遷就一段關係的話好難長久 除非你地一齊係追求佔有對方而唔係長久的相處

概括嚟講就係咁 不過樓主條仔揀禮物之後先順便送比女朋友係仆街架啦 根本唔重視你 都係搵機會分手吧啦

利申： 有個一齊左3年既女朋友 有個相識10年既紅顏知己 女朋友0怨言我0隱瞞 完全無問題

體液交換

我個仆街ex都係咁
佢由佢女神單身開始追到人地有仔都追唔到
之後識咗我 同我一齊咗
先俾我發現佢根本未放低人

大時大節應該二人世界嘅日子 佢竟然約我同佢女神去食人哋最鍾意食嘅芝士火鍋
因為呢個女人我不停呷佢醋 鬧交鬧咗一年
最後佢嫌我煩飛咗我

之後嘅日子佢keep住向女神發功
隨傳隨到陪食飯陪飲酒
每年生日訂唔同款嘅蛋糕
幫佢搶五月天sodagreen演唱會飛
都係換黎條女喺IG post句: friendship over 10 years...I don’t deserve this

直到佢因為呢個女人 又錯過咗另一個女仔
佢先醒覺自己做咗耐兵係時候要放手
足足16年 佢望住女神由處女變做四手西都咪話唔絕望

結果條女最近又同咗第二個男仔一齊 應該都就快埋單

同男朋友攤牌啦樓主 唔好浪費自己時間
如果佢堅持唔斬纜 就更應該要同佢分手
你永遠都唔係佢心目中最重要嘅女人

飛

由佢地繼續屌

交下交下 就會變成交換體液

套番港女果句
呢個世界朋友唔係男就係女架啦

飛佐佢

又唔見女仔有異性平日個陣出黎幫口 瘋狂話人臭雞就有
男人又唔同啦？

可以，基嘅話 唔係基就咪呃人呃自己

你自己無咩朋友 圈子細姐
就係你e d 咁ge 人 搞到無男人想結婚
有個可以傾多二句ge 異性frd 都唔得 又唔係暪住你

我係你就分手喇 何必要辛苦自己 幸福要自己簡架

Manchester

同翻佢條仔交換禮物

到底要有幾鄉音先會將「咪」當「未」用

一時打錯姐

樓主話男朋友同人出街做過咩都唔講
點幫得落

岩呀

其實問心我想佢係男仔多過女 玩起上黎就唔會有呢d問題

Agree

正評,
利申男,但唔幫男方
拍得拖,應該尊重番男女朋友
約埋一大班FD子囉,私底下交換禮物,,,,交換埋身體負距離都仲得

異性無真fd

當條女同男朋友散左，佢地飲多左酒肯定會扑野
樓主小心啲

咁妳都忍到真係好野

能成為密友總帶著愛
大把男人同Ex 做朋友 又會約炮
偷食是普通男人嫁天性

其實佢哋出街點解你唔跟住一齊去

朋友就大撚曬咩
一句朋友/知己就將啲過界行為合理化
睇路呀樓主

如果係識左好耐既男女都一樣姐？
我幾時話女仔有問題男仔就冇問題？
衝出黎

好簡單, 你同男朋友講, 好呀~我幫手揀呀!

咁一黎可以阻止佢諗買咩, 又顯得出你大量!

最好約一齊食飯, 你再送, 兼且講你幫手揀!!!

唔比交男女純友誼FD既?
定係你得佢唔得

中

屌你呢個重忍
係我真係忍唔到

即係年年都屌閪啦

唔好理

有時有種叫 共你親到無可親密後 便知友誼萬歲是盡頭
愛又唔係 唔愛又唔係
只想同佢有種聯繫同埋關心

屌，你又搵條仔食下飯，交換下睇下佢點

你男朋友都幾唔尊重
好似溝唔到個條女先同你一齊咁

咁仆街嘅。。。。。。

大家都真係講得好啱 咩叫買禮物順便買埋俾你 咩料阿咩叫順便 佢有心諗佢嗰份禮物但冇心諗你 你嘅存在只係佢順便記得你

如果冇做d咩 點會驚你嬲啊 係咪先

男既咪又會懷疑佢地hehe